周杰倫不滿《周遊記》宣傳太少！IG上怒罵這是韓國NETFLIX嗎？

2年前天王周杰倫籌備了一個以魔術結合旅遊的《周遊記》新綜藝節目，引起最多討論的是節目嘉賓陣容也非常強大，有蕭敬騰、林俊傑、謝霆鋒等等前來助陣，更有消息指光是製作成本就高達2.5億多元新台幣，而近日終於在Netflix播出。

《周遊記》等了2年終於播出，這是周杰倫破天荒第一次全程參與真人show節目錄製，每集節目堅持全程無劇本，真實紀錄著私下最放鬆一面，嘉賓陣容更是一集比一集大卡士，周杰倫在播出前後都在IG上猛力宣傳。

不過他就對於Netflix官方的宣傳次數感到失望，更罕見地公開表達自己的不滿，在IG story中發文怒罵。先是截下台灣Netflix的IG官方帳號，前9篇的貼文都全是跟韓劇相關宣傳影片，《周遊記》就只在3月10日post過一次。

周杰倫post出cap圖，還tag了台灣Netflix的官方帳號質問：「這是韓國netflix嗎？Promote J-Style Trip不用改名喔。」之後Netflix見周杰倫公開表示不滿也趕快在story上宣傳《周遊記》，並加了問題問大家最近在追什麼劇，再tag了幾位周杰倫的好友們，要他們分享自己的「私房片單」。

不過周杰倫看來還是不太領情，再度cap圖再轉發寫上：「平時都看你在推韓劇，現在突然點名，大家覺得我該回應嗎？」還開放粉絲們投票應該不該回應Netflix。

接著周杰倫又在post多一個story抗議指：「如果要點名，請問跟我參與的魔術師們，你怎麼沒點呢？他們會傷心喔。」又坦言：「韓劇的確好看，只是J-Style Trip在你們台播出，至少讓我看到你們官網的誠意，而不是弄得好像韓國Netflix。」

周杰倫這次難得公開動怒，還槓上了Netflix秒引起了網民們的討論。不過網民們好像都對《周遊記》不太持好評，有網民留言：「不是因為宣傳少，是真的悶，看了5分鐘已經忍不住關了！」女生們又有看《周遊記》嗎？

係咪賺人仔賺到傻左，成個怨婦咁

之前FB 個Netfilx group就係直線宣傳呢套野之後成個Group開拖最後封Group

Netflix!!!

收皮啦周杰倫

好睇嘅 唔睇開Netflix嘅都會狗衝過嚟睇
唔好睇嘅 日日promote都無人睇架啦

咁多人睇韓劇咪唔推薦你套野囉
成個地球好似要圍住佢轉咁
利申：唔係韓撚

呢套野好似係大陸製作賣比netflix?

俾人仔棒到上天後條友痴撚左線

之前仲要寫埋d濕9歌

一D都唔吸引

睇左半集，老派搞笑style笑唔出

完全變晒支那人

過氣啦佢

見到佢d fd已經唔想睇

money heist 就岩岩今日上
講魔術show都有其他選擇
諗唔到點解要睇條奶共狗

成班中國人去外國做乜，返武漢啦

大佬呀 你套野係唔好睇呀嘛 幾多宣傳都係唔好睇嫁啦
冇人睇就懶人冇宣傳 2020喇今年係，接受現實啦

Unfollowed

迫降HIT撚左咪多宣傳囉
日本早幾星期TOP10都有愛的迫降份添啦..
係有料多人睇就引到話題啦

音樂方面根本已經完全回曬塘，而家靠人氣食老本

好彩周杰倫係男人
如果係女人又比人屌女人係八婆

又係同佢堆friends 圍威喂，講野笑話又唔好笑，返大陸拍咩快樂大本營用咁嘅style 就多人睇，Netflix 嘅觀眾係比較高質，即係你搞gag唔會有個啲罐頭笑聲，大家識得分析係咪好笑，咁事實係唔好睇呀嘛

之前睇李屍朝鮮見到呢套嘢，雖然係幾鍾意周杰倫啲舊歌，但套嘢淨係張宣傳片都估計係啲離地旅行個人紀錄Show，Sorry，真係無乜性趣睇

呢個節目係辣殺 完全浪費時間

之前日日放netflix頭版喎

但睇個logo都已經不了

睇左半集 頂唔順 ，又係個啲咩耍帥呀，魔術呀，講笑唔笑然後班兄弟擦鞋呀，咁樣

ching頂到半集已經好勁

睇左半集 好垃圾
成套野同佢啲演唱會一樣 用黎比佢班fd上吓鏡

見第一集有蕭敬騰所以睇下，但真係幾無聊下，重要成日要人讓佢

講起演唱會就嬲上次好辛苦買到飛，入到去，1/3都係佢啲兄弟唱，我入嚟唔係聽人地唱k啊

睇成班麻甩佬奶佢春袋
我去睇日本女優奶東尼大木春袋唔好？

會俾錢睇netflix嘅仲點會接受到睇依啲咁鳩嘅節目

食開人民幣老馮咁

所有野一掂去支那到就劣撚哂
番唔到轉頭

身為周董fans睇到佢依家咁真係好傷心
見好就收啦唉

條友好撚中二病...

見到都完全唔想睇
好冇吸引力
套trailer 見到成套野都冇focus
除咗周杰倫本身個人
只係睇佢同d fd去旅行做咩
關我撚事咩

你當係去佢演唱會
同朋友打籃球變魔術

死返支國賺人仔啦
有得揀點會睇你d垃圾節目

屌票

屌得幾好 韓劇真係太多

買左黃牛 屌佢老母

Netflix咁多好戲邊有人會睇你
以為中國咩

見到你個撚樣都唔想噤入去睇啦

d錢唔係咁嘥架ching

去過中國搵錢嘅都有陣大陸味 呢陣味一離開中國就冇人鐘意

咪係
佢以為係大陸個d 白痴綜藝人人免費睇咩

同埋佢都過哂氣
見到佢係置頂都無興趣㩒入去
睇trailer已經知係圍威喂
同埋佢自己認屎認屁show

佢以前主持套執撚左已經說明佢無綜藝天分，以為佢會學精

好似叫Mr J

睇咗頭一集大半左右
悶得濟冇再睇

真心
香港Netflix 成日都介紹
但真係唔撚想睇
幾個男人飲飲食食
我睇有女既同類節目好過睇你啦
仲要班人同幾廿歲
邊個想睇你姐叫你班支那粉睇囉

係中國比人捧慣
真係以為自己係咩天皇巨星個個爭住睇自己
套戲一去到Netflix 點同全世界比呀
完全唔同level

曾經係佢diehard fans我都唔想睇套野
你話如果係演唱會特輯我都會睇 但睇佢去旅行我都係不了

以為自己邊撚個

你老味人地netflix出錢，想點宣傳關你鳩事

收爹啦屌你老母奶共狗

本身無諗過睇 依家上去負評 再send email投訴佢入埋啲垃圾節目

揾枝槍指著人睇你套野囉

中國節目

傻閪仔曾憲梓.jpg

真係怨婦

Netflix 有big data
點解成日見到愛的迫降宣傳係因為佢發現用户一睇第一集就會追晒同番煲，甚至乎平時唔睇韓劇既都會睇。見到咁既聲勢更係再煲到錢全城subscribe

條支那jay套野本身就冇乜人理，除左fans睇完都冇話題。宣傳完都唔方多新訂戶。咪唔理你啦。

而家就好似食中餐，餐前碟花生怨酒樓sell 碟炸子雞唔well 自己咁！

係
果堆二打六
演唱會見到已經好撚燥

人一藍

不過佢有部分都講得啱 依家netflix啲頭十都係梨泰院 愛的迫降 同另一套韓劇

Push.

netflix好大版面喎 不過我見到封面已經唔想禁入去

完全冇興趣

少乜鳩，次次開netflix都見到
因為真係唔撚想睇呀嘛

不能同意更多

無興趣睇呢個中國人

周杰倫其實好早就隨住00年代既終結而死亡

因為唔好睇咯
宜家個個對抗緊武肺，好多人仲失業，但就要睇佢show大屋離地生活，睇見都火啦

（以下有劇透）

女朋友係diehard fans，同佢睇左兩集
第一集蕭敬騰都識搞下氣氛仲頂得順，overall合格。睇佢地係到打籃球打pool但周杰倫又唔係勁，係睇佢賴貓玩野跟住成班擦佢鞋。魔術表演又係啦，好似變左擦佢鞋咁。話就話旅遊節目但係做嘅野好似大部份同法國無關？打波做乜唔留係台灣打？講多兩句又起歌《告白氣球》，塞納河畔。。我寧願你認真講下當年嘅創作靈感

第二集真係頂唔順
佢d魔術表演搞到好似街頭魔法王咁，個個圍住close up觀眾好驚訝個d樣
林俊傑本身都悶，跟住最尾住要唔知做乜9懶係深情係咁話佢孝順仔，嘩我真係癲撚左睇到

過氣啦

啲明星真係唔可以擺得耐
本來係神級人物都要夾硬做臭自己個朵

Hi bye我是鬼媽媽

睇魔術唔睇你啦 睇過一集 喺巴黎打又打籃球又表演魔術又盛 完全唔知佢想點

因為佢既行動
我唔撚睇 ：）

嗰陣唔知係支那節目開咗嚟睇，啲effect蝗味重到頂唔順幾分鐘就熄咗，search完見到係浙江衛視屌撚咗出聲

佢以為係支那個啲網咁垃圾嘢都照hard sell呀唔慣就番支那啦

除左識講”這個屌”仲識咩？

Fans都咁話

套嘢真係睇到好撚尷尬

成四十歲拍埋啲嘢仲係吃喝玩樂圍威喂

作為一個上咗神枱嘅人

加上套劇應該大部分都係fans睇

咁不如講多啲內心嘢

2020年喇 仲當啲人冇去過旅行咁

演唱會又係咁

淨係揼錢搞舞台效果

但係成件事淨係激光射射射

一啲藝術感都冇

完全本末倒置

吹到好大陣容咁
又係林俊傑 蕭敬騰成班小圈子圍威喂
邊個會想睇成班「巨星」又唔唱歌係到懶好笑咁

人地韓劇近年係高質左同多觀眾
紅唔過人地就係到擺巨星架子
依個年代無舊時咁論資排輩嫁啦周生
觀眾決定你既價值
無人睇=無價值=唔值得promote
專心作歌啦
不過周生好似江郎才盡了
唔知新出d口水歌靠名氣推到幾時班die hard fans厭晒

利申：覺得佢全盛時期既歌係極好聽 依家不了

成班麻甩佬加埋都差唔多200歲
我睇三個小生去旅行唔好

垃圾

原來咁on9
屌你周杰倫、林俊傑、蕭敬騰，真係唔夠奶共都冇份

番得支那多 連性格都慢慢支那化咗 衣著又變到成個俗氣土豪咁 音樂就更加唔好講啦 奶得人仔多就快連歌都唔識唱啦

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

咁我寧願睇韓仔

成魔支路

無佢班fd就睇

所以真係見好就收，有啲去支那前真係已經上哂神枱，但係去完支那之後真係cheap撚到，無邊個係可以走得甩呢個定律

完全唔撚想睇
而家已經直接connect 周杰倫=蝗
同埋感覺上同套會係chef lemon 果個style

有冇人有cap低佢個ig story 想睇點鬧

真 以前覺得佢有d神秘感又cool cool地幾型

全力去支國賺錢之後d taste差撚到
作曲完全同以前差天共地

客觀比較支國歌手黎講好似宇宙巨漿同華晨宇真係屌打佢

利申：抵制支國出產所有音樂

佢依家成個呀叔咁

佢把聲一早爛左好耐

唔理鍾唔鍾意韓國，事實上人地啲嘢就係有番咁上下質素

佢屌netflix taiwan個個ig..
佢個套垃圾得一個post講 佢咪唔鋸囉
咁係netflix角度
多人睇咪貼多d等人知netflix有得睇再join佢d plan囉
連吳糠仁之前個套彼岸之嫁都有好多個post講
呢期港台最紅都係 迫降 梨泰院 李屍同媽媽個套多人睇咪top10囉(呢個計累積觀看人數 佢套垃圾多人睇一樣會上top10)

雖然佢音樂方面有才華
但佢係綜藝方面表演真係一般般

唔講韓國愛情片 近牌韓國劇情片都高質左 亡途覓雪 李屍朝鮮

可唔可以比番07年之前既周杰倫比我依傢呢個根本就係一條自大on9懶好笑既大陸仔

自甘墮落

對依條濕鳩越黎越失望
曾經好撚鍾意佢

佢都錢已收 套野收得差 蝕個個係netfilx都未出聲屌 佢嘈乜撚

Netflix都即刻幫佢宣傳返啦 佢又嬲人地唔Tag哂佢D fd

爆大陣陸味
睇完打波就無再睇
悶到閪

我以為係因為講政治所以封group

支那味濃

係？

宣傳得多又點 我無興趣就係係興趣架啦

俾錢睇垃圾

旅遊節目冇女注定失敗

大陸無netfliex睇 想14億人睇你上咩愛奇藝芒果tv啦

一上已經負評左
希望netflex唔好彈同類節目出黎污染我個首頁

梨泰院真係好睇
我就係上而巴打講嘅個種十年都唔會睇韓劇但會睇梨泰院嘅人

細個都仲係偶像
而家連睇到佢個名都作嘔

湖南衛視
醒下喇, 返得大陸搵錢多 個人以為全世界都係得中國人
冇新野show 出嚟就守住本身個名啦，何必搞到臭哂呢？

咁點解我睇開美劇同日本動畫
佢之前都逼尻我睇佢擺泡劇同姐撚套垃圾 係頭版

聽左佢d歌十年
真係鐘意
但佢既才華好老實講 只係音樂同魔術
佢拍野拍咁多次 好似衰足咁多次 次次都要chok要威 但又太明顯 要個spotlight 集中係個人到 不能就的秘密我自己都麻麻

啲剪接睇撚死人
一個shot5秒可以剪到1分鐘 係咁重複重複加埋啲無厘頭特效 誇撚張表情
支共野真係無質素

睇完個po開黎睇下
首先offtopic下片頭一飛到去謝lemon已經心諗嘩屌你chok撚到大佬咩年代呀同埋你chok足咁多年你唔悶我都厭啦仲以為自己咁樣好型真係on撚9

講返正題
一開見到佢班朋友已經
中間一路開車一路傾計，背景播著首告白氣球仲要係人聲版嘈到
再飛多陣，發現飛到邊背景都播緊jay d歌
個節目雖然係佢做姐洗唔洗成程播歌仲要人聲版

內容悶就唔洗講
原來無興趣聽佢地係度9up吹水
仲要加插一d單人interview片段

曾經係jay fans
以前覺得佢多才多藝想做乜就做到乜
而家回哂塘又蝗化
歌又唔好聽
真係近得支那既人taste都會變差

已經預見到佢老咗會係撚伯阿B荷蘭叻嗰type

飛住嚟睇咗10分鐘

完全認同 啲特效on9到 第一次感受到大陸啲製作有幾垃圾

本身諗住睇下佢地啲人 成班fd私底下有幾玩得 點知仲衰撚過啲youtuber既旅遊片

放返去大陸啲平台喇 要幾多點擊都有 睇得Netflix既人點會睇呢啲垃圾製作

睇左第一集
射個籃 仆你個街
跳起一下 剪返4個人既反應
出手 又剪4個反應
個波拋左出嚟又影

屌你老母 成2分鐘都未射完個波

啲反應又假又誇張
啲笑位又唔好笑
講啲對白又假

netflix係咁擺最上show tralier比我睇
0興趣 煩到死

睇到眼得突
以Netflix嘅影響力同滲透度
同你天王巨星互tag吓本身已經係好好嘅宣傳
係都要搞串嗰party 你鍾意tag咪自己tag囉

同埋佢十年前已經成日同韓流搞對立
以前的確係好proud of 係佢fans 而佢的確上曬神枱 但都只可以話恨鐵不成鋼 以佢嘅音樂才華可以做到更多

不如同返吳宗憲合作啦
兩條撚樣都咁鐘意奶共

如果佢請蔡依琳, 林書豪, 陳奕迅果啲朋友,反而有興趣睇

Wfc

咪on9啦 我得閒睇tiger king唔好

如果係合作上人地節目就可能得
而家個節目係佢整就仆街喇
唔托佢大腳肯定炸型

仲要佢自動播trailer
見到個標題已經老土到爆
下一秒仲要見到chef lemon
陣蝗味好撚趕客
即刻仆住碌走

佢一出道我就係佢fans到依家
但套野真係不了

當自己邊撚個
人地緊係宣傳啲收得嘅劇啦
宣傳你呢套咪徙自己成本

中國節目好鐘意加d（扇）情 野 岩曬d支那人睇

佢同佢班fd成日以為自己好撚型
chok撚晒以為自己好靚仔咁
嘔心到仆街
造型打扮到宜家都mk到弱智咁唔知做乜鳩
本身又醜就專注做音樂啦 搞咁多耍帥嘢做乜鳩
從來無迷過佢同佢班fd任何一個特別林俊傑

下
之前日日一開Netflix 就見到套野
寧願碌落去搵其他野睇
完全冇意欲㩒落去睇預告/開第一集

八公怨婦

學埋支那人d野
全部人都欠左佢咁

即係點呀 1999

香港架，有人插唔好睇，個版主刪留言比人屌

搞乜鳩佢呢排係咁變魔術？
次次開演唱會變撚左「 周杰倫與他的好友演唱會」 唱首歌都要降key
我情願佢與其變魔術不如養返好把聲 作返好啲歌
對比起張學友真係差幾皮
對條友越黎越失望

利申：Fans 12年

Tiger King都推到上香港頭4
廢就廢啦

人哋有宣傳，
不過觀眾係專登ignore

佢班朋友
演唱會見到班撚樣 第一反應係想叫回水

除低個織髮先講野啦

佢ig 成日repost 老婆同d真明星合照
真係好難頂 關你撚事咩
最近又懶識藝術咁
著又著到老mk咁

利申：真fans 都unfollow 左

飛住黎睇左第一集
唔知做乜柒
打波，變魔法，篤波，掟鏢
屌你老母netflix肯上畫都已經算係咁

連跳舞既小麥都有得唱
屌佢老母

唔撚再睇 捐唒d錢都唔睇

小麥好撚耐啦 周杰倫之前仲專登作首歌係關於佢
就係叫「我叫小麥」

我美版Netflix 都有放周遊記頭版喎，我開左嚟睇完第一集就冇再睇
屌，真係拍得差囉

林俊傑不了 唔計d歌同唱腔 周圍食女又扮情聖嘔心 之前追過hebe但人地唔so佢重好厭惡既樣

成班奶共狗，有咩好睇？

我知 拍埋mv仲
但演唱會係認真唱周杰倫d歌
好撚嬲真係

如果可以拍佢同蔡依琳一日約會遊巴黎,全集唔講嘢淨播歌我都睇

變撚哂質啦
演唱會hea唱仲要癲狂咁開，專輯不再等
咪當回憶入去聽，聽撚完火撚滾想中場走人

最大問題係佢「態度」
當年四面楚歌，外婆（梯田一半半）
以歌表示不滿真係有才華
到不愛我就拉倒，比歌迷屌就叫人唔好聽
再話歌詞唔重要，真係

奶共大家都知唔講

呢單嘢真係我睇撚咗幾分鐘就頂唔住
你當vlog放youtube都叫合理
我開netflix點會睇呢啲嘢

睇左少少
個陣強國味勁到頂唔順

請問邊度睇倒排名

用心去做唔代表人地一定要欣賞 佢自己都係藝人應該好明白啦 幾廿歲人 老婆又娶左 仔女都生埋 但啲eq好似倒退咁

睇tiger king 仲正

有錢佬嘅私生活mv

佢宜家做既野完全唔會係迎合歌迷/觀眾 係自己中意點就點
佢話撚之你地點諗 反正佢都上左神枱

咪係跟住矛盾去旅行嗰啲仲好睇過佢

奶共倫

自己已經out哂又唔知，睇預告見到玩埋哂啲濕九魔法再chok樣就一陣柒味湧出嚟

見到個post去左睇 完全唔知拍緊乜撚野 個鏡頭係咁轉黎轉去

雖然對佢冇咩好感
但宜家真係成日一入Netflix就自動播韓文trailer 煩到仆街
好彩有vpn 唔係一早unsubscribe左

咁都好正常啦，而加個個都睇愛的迫降、梨泰院class同李屍朝鮮第二季

情願煲tony big wood既av都唔想睇佢

澳洲 睇睇下money heist 都見到宣傳。。零興趣

旅遊節目又無女睇，成班皮笑肉不笑

爭住刷佢鞋.. 太蝗

睇過宣傳片，完全唔吸引
我寧願煲梨太園 class

上左啦？

唔講佢班friend
淨係啲垃圾剪接同停留喺十年前嘅特效已經趕客
睇左10分鐘頂唔順閂左

睇緊professor

佢根本唱唔撚到Live, 呃尻人錢。講起就好撚嬲

上個禮拜咪又係自動播佢個套j style 寧願聽韓文都好撚過睇住個奶共偽人喺我面前跳

條撚樣演唱會回撚哂塘啦

演唱會一係比班on9 frds唱一係比fans唱

屌你老母人地fans真金白銀比錢入場睇你比機會班2打6？

依家串鳩台服變到似韓服?
想當年台灣之光既你
依家搵緊咩貨幣?
呢十年你做緊既野
有邊一樣係為台灣而做?

netflix 唔係靠口碑咩
李屍 個d 都唔覺有咩宣傳
stranger thing 都唔覺有

你係好睇自然有人講

頭文字d 直頭比阿木 搶左佢主角位

親自落場有d肉酸

原來有group

無興趣咪唔睇

d畫質差到仆街，睇見就唔想睇

有話題呢期hit咪上榜囉 利申只睇李屍

有興趣就狗衝去睇架啦，Netflix 日日推韓劇我冇興趣我都冇㩒入去，係得李屍原作漫畫負責畫果個係梁慶一我先有興趣㩒入睇，咪成個怒婦咁

周姐撚

高音上唔返要人和

好鐘意聽佢唱歌
上次買到佢飛演唱會真係好大期望
但真係好失望
同舊屎係youtube睇差好多
利申一生人只睇過一次演唱會（買唔撚到飛）

結婚之後變左路線玩魔術
悶到狗屎咁都算
仲要奶共
呢加仲要開咀炮
真係收左人民幣講野都大聲D

有得教唔自動播ga

無人想睇囉, 關宣傳咩事
口碑好，自然多人睇，洗撚宣傳咩

之前一開就播tralier

睇左十分鐘已經唔想睇

本來你係台灣人都重有興趣, 一痴埋大陸就娘撚晒柒撚晒

生生性性做番十年前既音樂啦杰倫

不了
我重睇校園矯娃幾十次都唔睇呢套垃圾

下 前排一開netflix 就係周遊記
雖然冇睇

拍仙遊記 應該會多人睇

頭文字D除咗牙澤同生抽王之外
其他已經做晒奶共狗
咩陳冠A漁民樂陳小春b哥哥姐撚

竟然上到第四
app

人民幣捧到佢太過膨脹
係度喝人睇佢D垃圾

以前係fans 但而家睇左陣都好撚老尷
叫人點睇

Tiger king𠵱家喺外國都好多人睇 我見Netflix不斷喺fb promote 真係好撚正

冇人睇咪上唔到熱門

睇十分鍾真係睇唔落去 大量支那後製effect

我都係連登有人講先睇 就咁睇以為講老虎

叫支那開 Netflix 睇囉

賴人

人哋睇咩關你撚事咩收皮啦周杰倫

應該係習慣咗係大陸
成日有得出啲讚自己嘅官方微博新聞
做咩都可以用錢谷人氣
有人氣就有收視 有人聽佢啲歌
有播放率就有錢
有錢就可以再落多啲廣告 循環黎

Netflix冇得俾佢買 要見真章就發哂爛渣

YouTube 啲旅遊vlog都好睇過佢
咩年代仲睇你班「巨星」係度鳩up圍威喂
真係當啲觀眾冇腦

正正經經咁唱歌咪算撚數
搞咁撚多野做乜鳩

Netflix 唔好再買呢啲野

成套勁大陸味
最憎係d懶搞笑位係咁狂loop幾次 睇到都覺得尷尬
本身係周杰倫fans都不了

做得好

你 click 入套戲就會顯示排名

一見到周杰倫+綜藝
九成九又要見埋佢嗰堆捧極唔紅嘅朋友
不了
Money heist

歡迎我們的 浪花兄弟

憎左佢好耐 終於到佢比連登仔批鬥

其實我覺得而家小麥唱都好過姐撚，佢把老牛聲真係不了。

老實講 唱歌就佢專業姐
拍劇/戲唔多似專業喎
由 功夫灌籃 滿城盡帶黃金甲 頭文字D... 睇唔出佢拍得好好 拍得唔好又點支持
利申 聽佢歌大

聞到陣big six味，不了

netfilx 睇戲靠promote既咩。。套野好睇就一人傳一百架啦

成套頭D最好戲嗰2個

頭d就應該頭版

唔好再講演唱會
講起就嬲睇佢朋友表演

女朋友係多年忠實fans
帶住期待睇咗第一集，連佢都話悶唔好睇
我當然更加覺得難頂

事實好多垃圾韓劇，想睇下日劇都無乜。
正垃圾

日本同netflix合作好似唔算好多
如果有經典日劇就好了

入得娛圈都係貪慕虛榮
有幾多個同你講良心道德

人哋做明星個班真係好著重自我管理
好多去到呢個年紀都仲規規矩矩有型有款
(當然都有部分係痴q咗線)
依家中港台啲明星最唔掂就係一老咗就變廢中廢老
個人離地又老撚土到好似史前生物咁
我係女，玄彬vs 周姐撚都識揀啦

仲要請埋謝霆鋒呢d老mk學埋d衰野
以前mk妹港女細個就話睇樣
而家佢地班觀眾群都大個哂
仲覺得觀眾鍾意睇佢地chok
而家班後生睇韓星都唔洗睇佢地啦

根本為韓劇已設，完左唔會再比錢
美劇又少等執

應該檢討下點解人哋玄彬、孔劉個堆都係三四十
佢哋又係三四十
點解人哋會嫌佢老，又冇人嫌玄彬孔劉老

屌條友愈老愈On9
明明後生果陣咁低調咁有才華
支那果然係慢性毒藥

唔清楚日韓明星點
但中港台班星真係上左神台上左年紀就老屎忽上身
以為自己巨星乜都岩所以零進步
就算連馬蹄露呀叻呢d廢物都可以大大聲
唔洗講楊千嬅個炸

無可能幾十蚊有晒你想睇嘅野啦
想睇就用錢sub晒

套野睇咗幾分鐘就閂咗
好撚悶

不過網民們好像都對《周遊記》不太持好評，有網民留言：「不是因為宣傳少，是真的悶，看了5分鐘已經忍不住關了！」
垃圾奶共狗死返去支那拍啦

周杰倫好似仲未面對到自己已經唔紅呢個現實

垃圾日劇咪仲多 日劇咪得經典個d叫好睇又無
得堆垃圾 嵐個套爛鳩紀錄片

我睇哂兩集
第一集同蕭敬騰去法國
以為旅遊節目黎
點知走去打籃球篤波玩飛鏢
屌做呢d野洗撚去咁遠咩
係台灣拍都得啦
不過蕭敬騰識搞氣氛係幾好笑
所以仲叫做頂得順
相比之下第二集同林俊傑去新加坡就真係好悶好悶
應該唔會再開呢套野黎睇

大佬啊咁你同你啲朋友係柒啊嘛
除咗啲舊歌你根本無身價
見你咁講即刻去Netflix 負評你套垃圾先

上左熱門選擇叫做幫左佢宣傳啦
Netflix啲片不嬲都靠口啤
佢咁撚串即刻入去比負評套野

長期食人民幣食懵咗，講d 野同中國口交部一撚樣。
唔檢討自己d 野幾old school , 拍d 野又只迎合中國人口味， 不如賣去中國， 做乜要Netflix 上架

根據唱歌方面回哂塘 靠綜藝保留人氣

佢依家完全比唔上JJ同老蕭

N年前睇過，9點3先開場,10點8散場，未試過咁短

俾錢睇netflix 就唔會睇呢啲濕9節目

因為你呢個comment
決定開嚟飛住嚟睇咁搵吓呢段

好唔吸引喎

鍾意你d 歌咋你估真係貪你靚仔咩

入去周遊記到送佢一個負評

已經唔想再一開netflix就彈周杰倫同埋個柒頭玻仔出黎 仲想promote乜鳩

我一開Netflix 就見到呢套鳩野，咁都話無宣傳

睇左啦
垃圾節目

自己又鍾意扮cool
走去做綜藝

mr j 會彈琴都仲好d

呢套周遊記直情係on9,

利申死忠

淨係睇宣傳片都聞到陣支那鄉土暴發味

之前上線仲要霸住前排阻住我搵片睇，不了

Tiger King咁偏門都上到熱門啦，Netflix觀眾水平唔係好似大陸鄉下人咁架

係係支那拍
點會介紹台灣

支那倫

要播就係XX衛視到播，咪柒出國際

日日入Netflix頭版預告喎不過冇興趣睇

屌 完全同我想像中一樣
個期追緊李屍已經見到佢套鳩野係頭版
然後又梨泰院 再見媽媽又再見
呢排好多高質韓劇 多人睇自然上頭版同排行榜
就屌人韓國netflix
就算冇野睇都唔想睇佢
龜速睇完d韓劇仲有i am not okay with this等緊我
鍾意左jay十幾年都唔想睇佢

好撚無聊
一開波搵完蕭敬藤就去咗打波
但都飛住睇嚟
打好耐 啲effect好難頂
大陸人會啱
入個波都播3次 仲未計啲effect

真係寧願佢講吓啲心路歷程 內心啲仲好

成班老mk 尤其周杰倫
佢贏咗場波之後講啲嘢好難頂
真係成個倫伯 荷蘭叻咁

我都唔睇韓劇 唔好話一套 一集都冇睇過
但要揀嘅話 寧願睇韓劇 起碼啲男嘅靚靚仔仔

對我黎講姐撚已經過晒氣
再加上佢近年成浸支那味
真係無興趣

諗起杰倫and fds演唱會
3 4成時間都係人地幫手唱

毒撚有錢有靚女屌就係咁

唉
韓劇根本係大勢
認命啦老周

雖然佢果套野濕鳩
但韓劇我真係麻麻
日撚日講愛的迫降
煩到閪咁

好彩已經播完
有次播條trailer都覺得無聊

回不去了，大陸野真係特別核突

Tiger King 無劇本 但仲激過有劇本
周仔記 有劇本 但仲廢過無劇本

支那當佢神咁奶

無劇本 都要有內容 有分鏡
個套垃圾真係哂左啲星

有Netflix 見到周杰倫同檸檬已經唔想睇

只不過係島國明星
仲要過氣
睬你都有味

真係on9

第一集睇佢地打籃球

我睇NBA唔好？

佢已經接受唔倒個地球唔係圍住佢轉既事實
而人氣亦都唔係必然
唉

其實支那仲係圍住佢轉

呢套野真係唔好睇，睇左10分鐘已經頂唔順啦，無內容，唔好笑，d人醜。
其實佢想要收視，應該去微博叫d小粉紅支持佢，係FB鬧人唔宣傳會唔會太鳩？Netflix作為一間睇Data做事既公司，唔好要人爆你套片有幾爛，幾多人一集都睇唔完啦

其實係細個唔識諗
望下歐美就知道周杰倫嗰啲 stage concept全部都係抄

亞洲區嚟講原創creativity 1990 - 2005 日本 > 韓國 > 泛華語地區, 05 過後韓國 > 日本 > 泛華語地區

呀海 你點揸車架？

睇左佢半集 悶到飛左好多
後尾都係睇Wassup Man GO

Netflix 上埋佢套青峰俠 都好比臉
但佢真係冇演技
Btw佢唔係中國人咩 去支那宣傳夠啦

一奶共個人就痴線

辣殺節目一個，我寧願睇金剛好過

係Netflix 係成日見到佢套野
但係我就係特登唔睇 吹咩

支那盲粉係好撚忠心當你神咁拜

成套大陸綜藝節目咁
完全唔想睇

放係邊都無人睇嫁啦呢條老mk

我極度後悔自己無早生10年 佢無論係歌定演唱會都回不去了 依家嘅演唱會係去聽佢班fd同歌迷唱

靠狂開show搵笨囉
啲show悶到喊，同佢個人一樣咁撚娘

完全無興趣 幾多宣傳都無用

第左一集就無睇… 真係唔好睇 推都無用

睇字都覺得支味濃
同嗰套咩鋒味一鳩樣

講起呢樣都sad
王菲就係一個例子

大陸封左netflix

咁佢本身就支那人 都叫合理

上一上佢個ig 底下cm全部殘體字
以為去咗微博

學杜生話齋，不翻牆很難，唔好睇小小粉紅

之用中二病係用嚟作歌
呢家係用嚟出醜

已經開左另一個新谷取代

聽聞舊谷版主收左錢幫周宣傳
但又唔比其他谷友收錢做其他宣傳

一晚睇左4集

點啫
咁真係唔好睇吖嘛

依條撚樣以為Netflix係個d傳統電視台cast行先咩
你無料既就自然無宣傳無人睇架啦 話知你係邊個

醬缸文化

最戇鳩係佢成日話哥(自己)做乜都要第一
fans就提三年二班嘅歌詞
佢話歌詞唔係佢作
方文山心諗...

好撚憎D特效同埋成日REPEAT 唔好笑又好撚柒

以前佢次次嚟香港開演唱會都睇，跟住中過兩次伏（懶係舞台劇勁悶+1/3兄弟同觀眾唱），之後同自己講唔會再睇

好悶既時候睇過下
個節目好老尷

Netflix高質笑左
上面啲人俾幾廿蚊，有啲仲夾錢乞兒就以為自己上等人

Btw周遊記真係冇興趣

係netflix見到都無意欲開黎睇佢真係過晒氣

本身諗住支持下
睇左幾分鐘之後就開始問自己：係咪要繼續睇落去？

垃圾唔好衛出黎柒

哈哈。周杰倫自己唱好過學友唱，
好多高音假音

邊個係周傑撚

有睇04/08live有對比仲撚嬲
又hea唱老牛音，又比哂兄弟唱
反而歌迷點唱佢先肯認真唱幾句
真係送都唔撚睇

好認同
好似蕭煌奇依d先叫真歌手同守到自己個名
佢都同樣去過支國上節目
但人地有佢自己既堅持
新碟仲係咁好聽
把聲仲係咁靚
唔似姐撚咁歌廢聲爛性格同班廢老一樣

同N年前佢台灣套Mr.J 綜藝有乜撚樣分別

你套野係好睇咪會幫你宣傳囉
吹得漲人地垃圾韓劇都大把人追
你連垃圾都不如

唱番歌啦 攪親副業無樣掂

電影死 棒人死

根本唔關韓劇事
係你個節目垃圾
Tiger King都好睇過你多多聲

係騰訊視頻愛奇藝上架 多一百倍人睇啦 係都要奶美國

我無睇梨泰院
睇左李屍朝鮮
事實上人哋真係拍得好睇

利申唔鐘意韓仔/kpop

佢請東尼大木做嘉賓我就考慮睇下
Netflix咁多劇我都未追得哂

一上個幾日web版個cover都係你啦
仲唔滿意
咁唔好睇就無人睇，無人睇仲擺咁前拓咩

突發！楊明燉湯店賣蝙蝠湯？梁美芬表示湯好飲 劇好睇

算啦聞西 你唱番歌吧啦
主持真係唔啱你
電影都係得頭D同不能說的秘密係好睇

無錯
我都唔係個個月訂
因為真係無咁多時間煲，雖然好多嘢想睇
但係都畀梨泰院吸到課返一個月
所以好嘢自然會有人欣賞，邊有咁多滄海遺珠

Top 10 真係韓國野多 已經反映左市場需求

其實真係好悶，睇咗10分鐘已經頂唔順

算撚把啦香港班偽人全部都係賺人仔奶共 對香港娛樂圈一早冇期望

拉

Netflix 觀眾水平咁高 你估大陸優酷qq 班支國低智觀眾咩，無腰斬已經算俾面你。
我估應該唔會再同類節目出現啦

幾年前仲專登排隊買地表最強演唱會
個名都好大陣蝗味
有冇人都俾佢呃咗入去睇成晚睇佢同彈頭個班柒野唱k

講真 10幾年忠粉 但認真覺得唔好睇
睇都係因為純粹過去既忠誠

屌睇字已經打冷震

啱啊 見佢拍熊貓人 Mr. J 就知
佢要自high由佢 作為觀眾可以選擇唔睇
但係演唱會死攬啲子弟兵
叫佢哋和吓音都ok 依家直頭唱埋你嗰份
依吓真係要fans觀眾硬食
咁hard sell 觀眾只會反感唔會埋單
同埋活喺佢陰影下 啲人只會記得佢哋係周杰倫跟班

其實我真係好鍾意佢以前啲歌

問題係
佢太多豬朋狗友，酒肉朋友
呢班人不停擦鞋，不停陪佢吃喝玩樂
嚴重腐化左佢

再加埋大陸不停吹捧
變左佢近幾年急劇退步

老實講
你爛聲唔緊要，唱唔到高音唔緊要
喂大佬，
你係作到以父之名、梯田、止戰之殤、夜曲、七里香嘅人
呢啲完全係天才嘅表現
而家你係作 不愛我就拉倒？
我屌你咩
你點對得住自己既才華
點對得住鍾意左你咁耐既fans
點對得住自己個名呀？

我而家每次聽到佢d 舊歌
都真心會嘆息
明明一個世界頂級唱作人
變左一個自暴自棄既人，白白浪費佢既天份
佢本身真係可以做到更多更多 ..

點解我netfilx彈出黎封片就係周遊記
之前明明仲係套愛的迫降定梨泰院
BTW 韓劇真係不了

咁佢都出左好多好歌，唔係2-3隻碟收皮已經好好。我覺得凡事總有盡頭既。

同埋都揾夠，享受下家庭樂唔洗做出下function 咪夠。

但我都多謝佢作同唱左咁多好歌，不過我就唔會再睇佢演唱會同聽佢新歌了。

演唱會真心不如唔好再開，真係hea到pk....睇到想叫回水。

擺喺bilibili咪有人睇囉

作為一個唱作人
佢係「搵夠」呀

或者咁講丫
C 朗美斯 作為一個足球員
都已經「入夠」「贏夠」
點解仲要踢？
我覺得係因為對自己職業、對自己才華嘅一個尊重，
仲珍惜自己落到場可以交到功課都盡力去做

明明有能力可以每場演唱會都好似歐聯決賽
而家佢將每場演唱會做到慈善比賽，踢2~3 分鐘就換人

我多謝佢曾經作過咁多咁多好歌
不過同時痛恨佢點解要放棄自己最強嗰範

我係好憎佢啲唱腔以前都還可以
宜家首首歌連把聲都CHOK埋
hebe就醒喇唔撚好比佢抽水

其實佢高峰期都好耐下
一係而家同以前比真係差好遠就
令人覺得嘩 佢地同一個人嚟㗎

以前就話正姐 而家奶人仔不了

你咁諗正常。

但你作同唱都有機會有一日會想停，做下第二d野玩下野。

咁有條件試新野，唔係強項都會想玩下。

運動員生涯相對歌手短好多。同埋，中田英壽咪係一個例子，幾鬼早退休，走去開餐廳，玩酒。有時人係會突然對一樣野失去左原本既熱誠，想跳出去.. 有咁既條件，其實好幸福

唔好睇咪唔宣傳囉 好難明咩

你以為自己係邊個呀，戇鳩

冇人想睇你個廢老呀

回塘廢佬

以前好撚鐘意佢
自從佢奶共之後就一首歌都唔撚買
聽都唔撚想聽

回塘啦

啲韓劇好撚濫
10套得2套好睇 啲港豬都可以睇到上頭10

你會唔會睇蔡楓樺真人show

廢佬番無漢賺人仔啦

屌 一野睇晒咁多集諗住有教好訓

以前真係好迷佢
如果佢持續多年專注質量，我覺得可以成為偉大既歌手
但名成利就同豬朋狗友令佢腐化得好緊要，對音樂巳經冇熱情
以前好有火嘅周杰倫巳經死左

真係兩個人黎

唯一無變係佢真係有義氣死攬住佢班朋友，搞到每次演唱會都撚fans

仲以為自己係天王
幾年前睇concert已經不堪入目
心態唔平衡做垃圾都要人睇
王傑怨婦mode

屌, 可唔可以like呢個post 100000次?
舊fans次次一入netflix睇到個預告都即刻飛

而家成個垃圾廢老咁, 痴L線, 捧自己垃圾兄弟真係好L on9,
近5-6年d歌爛到一個點
同羅志祥一樣明明自己d歌垃圾, 就瀨人追韓星, 韓國音樂

岩岩發現netflix可以dislike, 大家齊齊去downvote佢好過
正式收個廢老皮, 提早將套野落架, 唔洗再見到套野

我頭先試過downvote左就再冇見過套野響main page出現,
大家一齊試下

如果佢自己一個人去都有興趣睇
又拉埋佢班朋友真係不了

無興趣睇

Netflix咁多高質電影電視劇紀錄片，無必要浪費時間睇你搞笑

佢老婆9成9覺得佢兩個有扑野

屌你老母，有咩撚野咁好睇？睇字都覺得悶，on99廢中
netfix直接落佢套野架啦
以為個個鍾意你變啲爛鳩魔術咩，咩冇劇本真性情死返入你老母閪到啦

一直對佢冇好感，連佢啲歌都唔會聽演唱會送比我都唔睇琴日仲見到連登有個post吹奏佢

我訂Netflix去睇大陸節目？佢都痴筋
Netflix幫你出多幾個po又點，觀眾又唔係盲
到時睇完嗰班再踩多幾嘢當宣傳

原來一早dislike個節目，怪唔之得見唔到條煩膠

係我睇唔慣綜藝定點
佢彈出嚟嗰啲效果好核突

真根本唔適合放netflix完全唔入流

中國人周杰倫做乜收美國佬錢拍嘢？
係咪想傷害14億同胞感情？

無呢單新聞都唔知佢有套咁嘅嘢

人地唔理你就好知難而退啦
真係以為自己喺世界巨星咩

做咩係要搞到自已咁柒

失眠睇呢套野啱架喇，實瞓得著

無人care你鍾唔鍾意唔想睇咪唔好睇囉

香港 Netflix 成日宣傳喎 （唔知台灣嗰邊點啦）
其實佢自己都打得出「說實話韓劇的確好看」啦，咁呢個市場就係，好睇嘅嘢會得到多啲宣傳資源，無得怨架喎

佢主要係咪覺得自己天王級，憑地位應該獲得多啲宣傳

我自己都睇咗套嘢第一集大半，堅睇唔落去 （拍攝剪接差，嘉賓瘋狂奉承佢，仲要好悶節奏慢）

我唔知佢自己睇唔睇得落呢套嘢，尤其是平台仲有更多好睇嘅真人騷嘅前提下。

P.S：一直都鍾意佢同佢啲歌，覺得佢好藝術家+天才（以前），歌又好聽。但呢幾年佢自我澎漲得太緊要，性格同taste都變差。以前佢啲作品（歌同電影）都好精緻。但以後應該唔會follow佢嘅消息了

Hebe 好似由頭到尾都唔鍾意林俊傑，但佢仲要成日提，件事本身好柒

有post講過佢d黑歷史

多謝周董

未睇都知悶⋯⋯⋯⋯

日本原創音樂係勁過韓國，講緊一直都係第二大音樂市場。KPOP係HIT，但你留意返好多歌係外國人作曲，甚至韓星有啲名氣嘅，都會去日本出日專

當然，華語一定排最後

突登揾條trailer 睇下 陣支那味真係娘到爆 大大隻字加埋啲effect轟落個畫面到就以為好震撼好突破 但啲畫面就係幾條麻甩佬係街到鳩fing fing 扮chill

我真係無興趣睇佢班𡃁刷佢鞋呀

戇鳩，一定要睇？一定要幫你宣傳？喺支那耐咗個人個格都變到班支那賤種咁

識真，真係麻麻地，d剪摺同大陸綜藝一樣，睇左15分鐘到已經悶到轉第套

加多句，同係魔術節目，Magic of Humans好睇好多

唔問下點解中國無Netflix

冇人想知
拉

收皮啦林書豪 奶共狗

聽到個名已經唔想撳黎睇

這是中國的周杰倫嗎？

多係人地真係知觀眾想要咩
又高質 啲觀眾又buy
多有咩問題？
多就要溝啲垃圾入去感覺平均啲？

可惜佢講得冇錯

我既意思係呢 如果佢係女人 d人就會話：女人係咁架啦
女人係咁on9 女人係咁小氣
但好彩佢係男人 唔會有男人比佢拉埋落水
但女人就會
唔係女權 係中立地講依個現象

返屋企湊仔啦！搞咁多野

都係柒！大陸綜藝點拍都係柒！
Netflix 咪撚再買呢啲綜藝！拉低水準

求link

唔好再聽周杰倫喇，好多年前佢講過好過份既野

林宥嘉！

唔評論JAY，只講韓劇，真係成個NETFLIX都係韓劇好撚煩，應該50%韓劇 : 50%其他國人 咁上下比例

每次一開 nowtv netflix 台就係佢套嘢，咁都叫冇宣傳

入去睇左陣有幾垃圾
而家條片係個 '請繼續觀賞' 入面，想問點整走佢?
除左睇哂條垃圾片之外

上Netflix都唔係睇你呢啲啦吓話
的確唔太吸引
唔推你好出奇咩

人哋Big data見到click rate高先推呢套
demand本身高關Netflix撚事咩

以為自己好大牌人哋要圍住你轉
但無諗過上到Netflix呢啲世界舞台
個撚個都比你更大牌

又唔係劇情片 劇咩透
呢d垃圾透唔透都無人睇啦

我認識嘅支國人都唔睇netflix
睇咩鳩iqiyi

見到個封面都唔想㩒入去睇

又要播返我地暴龍哥"我唔上去打柒d評判算係咁啦"
支那show嘅參賽者根本仲好唱功過班評判

飛到最尾 然後撳dislike

黃明志歡迎你轉會

exact7ly
含住碌撚咁唱歌 無歌詞真係唔知佢唱咩鳩
d高音位特別難頂 格硬扯上去咁

點會接受到
佢而家喺支那仲係放個屁都比人讚有才華

太過自信搞到而家衝上國際舞台囉
做乜鳩

平時比人捧高

返去奶共啦，拍下中國好觀眾未算囉

過氣藝人接受唔到自己過氣

睇左2集,第2集跳黎睇
真係悶悶地, 同埋太多特效,我唔中意呢D style

利申: 周董fans 以前日日狂聽

屌 覺得你個節目唔吸引 咪慳返啲力水宣傳囉戇鳩

見到謝霆鋒完全唔想禁入去。。？

打多左個問號

其實佢咁出聲既本質就係搏宣傳既一種...

睇咗半集
好似睇緊綜藝版the room咁
成班老mk喺到圍威喂

半集 respect

個節目大陸style ?

Netflix都無乜宣傳Taylor swift套電影 又唔見Taylor出聲屌 當自己邊個呀 好睇自然有人睇架啦

見到秒灰

得罪講句我覺得林俊傑呢種歌星真係好撚娘
個樣同啲衣着髮型又bad taste
唱功係勁既但佢成個唱腔同chok聲又係難頂
佢成個人都係冇品味既體現嚟

而家周姐撚都步向緊去呢種bad taste度

揾得人仔多變埋玻璃心

呢條垃圾藍屍，死撚返支那含撚啦。

真嬲定夾埋

同一個台有2個post都係講周杰倫既濕鳩周遊記真係好唔撚掂喎

佢班垃圾朋友唔該全撚部收皮
早兩次去演唱會捧佢場 有一半時間比佢班frd已經燥撚左
屌佢老味 比成兩千銀睇d咁既垃圾

利申10年死忠 一集咩柒jay遊記都無睇過

套野好有台灣綜藝陣柒味

我淨係睇d陣容已經無興趣仲要玩魔術？無聊當有趣咩
你講得啱，我好似10年前左右睇過佢演唱會，原本好期待，屌你勁多果d撚屌特技同佢班兄弟唱歌，睇到我真係恰眼訓
自始之後我無興趣再睇佢演唱會，覺得佢個人已經變左質，太多錢，好似係度show off咁

你睇SHE個ella,

屌你老母 你唱作歌手就做翻本行啦
你搞其他唔係唔撚得 但搞得柒 之前你試過搞綜藝啦 撚有人睇咩
歌又愈作愈柒 演唱會又hea鳩 班frd又垃圾
變魔術我洗鳩睇你咩 屌你老母

聽你歌聽左十幾年喇 咪撚搞到咁啦臭閪

我想問係咪netflix買嚟播？
如果係姐係俾錢姐撚洗 仲咁串

周遊紀 大陸製作，每週日 浙江衛視 也播出。

netflix 有呢輯咁柒嘅野直頭影響晒成個平台既taste 全個home page 最柒就係佢仲要懶型

呢個post 仲好睇過周遊記

我見到個名都唔想睇..

以前堅持一年一碟，大部分自己佢曲，又有填詞
睇得出真係爲左音樂夢想而出碟，起碼個陣都會嬲9人做乜唔頒獎俾佢

當佢結婚有埋小朋友，又圓左夢，成個心態都唔同左，咁咪hea做囉
碟都唔出喇，求其出首歌，個MV都幾千萬view
每年都搞世界巡迴演唱會賺錢，環遊世界，養住班擦鞋仔都爽

好撚憎d 後期
好似d 大陸節目

台灣綜藝好高汁喎老友...有大陸味就真

應該係周杰倫間公司自己拍，再賣出去

真係想知佢堆朋友係咪屌屌過佢屎眼
仆你個臭街 成班廢柴咁 唔撚靠佢 全部乞食啦

OK,咁一定唔睇了

D垃圾新歌都多views過啲經典神曲先on9

最撚on9 係以為佢去法國介紹d 咩
屌佢老咪，做埋d 野係香港做都得

勁on9 開頭15分鐘睇佢同佢班朋友係法國鬥波，仲要咁貼哂大陸籃球綜藝d字幕，白痴到震

15分鐘之後內容？冇睇啦屌，呢套野根本浪費人生

其實發生咩事？我見有人話有hater屌鳩個admin

有宣傳咖 無人㩒入去睇喳嘛 例如我

谷主出左個周遊記宣傳post

有手足話舔共不了，無聊之類，藍屍投訴上admin

Admin 扮中立，決定關谷

睇 trailer已經唔想睇，垃圾節目好心Netflix 咪撚將呢類垃圾上架啦

谷主又話唔收錢做宣傳嘅

湖南衞視味
不過我冇睇過支那d台
屌總之都係柒味架啦

點解會上到top 10

嗯⋯⋯一定係佢發自內心覺得好睇！

一定係 ！

照下自己個樣同玄彬有咩分別先

完全唔想睇，以為自己仲係十年前偶像派咩

d笑位好尷尬